黃店系列 灣仔 茶理史

唔好飲既

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

真

飲過尖沙咀個間都ok嫁喎

水果茶同奶茶類都唔錯
下次試下

飲過兩次果茶，我覺得一般般
價錢平，價錢同天仁差唔多， 天仁贏成條街

自我感覺良好咪得囉
洗乜理好唔好飲

佢啲乜乜乜鮮奶好飲

芋圓都ok呀

飲過奶茶類+芋圓唔錯
跟住有次飲齋茶+龍珠就唔掂

應該龍珠問題 大家避免叫龍珠 酸酸地

黃店都要講句sor

超級難飲

之前klook買過$10換$50現金卷

試過4款都極難飲

勁多渣 好似飲緊紙巾咁

無渣果d又怪味/勁甜

芋圓好飲

蘭貴人烏龍好飲喎
我次次都淨係嗌呢杯

超級難飲真心